被分手入入黎

分手唔夠2星期，條女同仔出街，算唔算帽

傻啦
帽事嘅

派帽死全家打靶仔 含撚死